[勢如破竹］時隔7年，李克勤將於2018年推出國語專輯，繼續衝！

藝人李克勤昨晚在清遠體育館舉行的「第四屆粵語歌曲排行榜頒獎典禮」橫掃三項大獎，包括憑《失魂記》奪得「最受歡迎歌曲」、《30克》得「至尊專輯」以及「樂壇至尊歌手大獎」，克勤在頒獎典禮上更演繹經典作品《月半小夜曲》及《紅日》。李克勤透露事隔7年，將於明年再次推出國語專輯；至於演唱會方面，已經向多位樂壇好友發出邀請，希望能像早前與譚校長、容祖兒等的演唱會那樣的合作，為樂迷帶來不一樣的新碰撞。

其實送禮勤浪費左幾多樂壇資源？

首席hater

我事其事非其非
Ha你老母